有冇人好撚憎6ix9ine

真係唔識欣賞 唔明點解外國咁多69打手

read

嘩眾取寵